[ダブルリーチ]召喚日本麻雀同好

歡迎玩厭港式麻雀嘅人入嚟
皆んな、マージャングループへようこそ。

留個靚名交流吓

日本麻雀玩法：

最常見嘅日本麻雀網上對戰系統：天鳳

簡單講 日本麻雀一番起糊（ドラ唔算係坐底嘅一番）
最後牌山會剩十四隻唔會喺呢局摸到嘅牌
牌路冇香港牌咁窄
未必需要扣牌扣到完場
而且食糊個規矩係有振聽規則
所以打一隻牌都需要比香港牌更謹慎

有打過下麻格雀龍門同天鳳
不過好耐冇打了

入嚟約戰

打開廣東牌,歡唔歡迎新手?

歡迎